{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/herbnara-farm",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "ハーブナラ農園"
    },
    "text": "ハーブナラ農園\\n\n江原道 平昌郡 蓬坪面 興亭渓谷キル 225\\n\n1994年にオープンした「ハーブナラ農園」では100種類ほどのハーブが育っています（敷地12平方キロメートル）。ハーブガーデン、チャイルドガーデン、フレグランスガーデンなど、テーマごとに造られた7つの庭園と、ウォーターガーデン、ギャラリーなどがあり、建物や案内板などもかわいらしく作られています。農園内にはハーブをバックに印象的な写真が撮れる場所が用意されている他、ハーブごとの特徴や効果についての説明もあります。また、農園内にはハーブを使った料理やドリンクが味わえるレストランや喫茶店、ハーブ製品を販売する展示室があります。レストランでは、ハーブビビンバ、ハーブ風味のチキン煮、ハーブ入りお好み焼きなどのメニューがありますが、一番の人気は農園で摘んだ花を添えた新鮮なハーブサラダです。食後にはハーブティーがサービスされます。展示室ではハーブティー、ハーブオイル、ハーブソープなどさまざまなハーブ製品を購入できます。ハーブの国農園のベストシーズンは6～8月。 農園の入り口近くには興亭（フンジョン）渓谷があり、夏は観光客が涼を求めて訪れます。 農園を一周するにはおよそ1時間かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーブナラ農園はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1994年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "敷地は12平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園には何種類のハーブが育っていますか？",
            "answer": "ハーブナラ農園では約100種類のハーブが育っています。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園にはどのような庭園がありますか？",
            "answer": "ハーブナラ農園にはハーブガーデン、チャイルドガーデン、フレグランスガーデンなど、テーマごとに造られた7つの庭園があります。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園で撮影スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ハーブナラ農園内にはハーブをバックに印象的な写真が撮れる場所が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、農園内にはハーブを使った料理やドリンクが味わえるレストランや喫茶店があります。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園での人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ハーブナラ農園のレストランで一番の人気は、農園で摘んだ花を添えた新鮮なハーブサラダです。食後にはハーブティーがサービスされます。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園で購入できるものは何ですか？",
            "answer": "農園内の展示室では、ハーブティーやハーブオイル、ハーブソープなどさまざまなハーブ製品を購入できます。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園のベストシーズンはいつですか？",
            "answer": "ハーブナラ農園のベストシーズンは6月から8月です。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園周辺には観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハーブナラ農園の入り口近くに興亭渓谷があり、夏は涼を求めて観光客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園を一周するのにどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ハーブナラ農園を一周するにはおよそ1時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 481
    }
}